export const questions = [
	{
		id: 0,
		question: 'Jakie korzyści zyskam będąc członkiem UKI?',
		answer: 'Zostając członkiem Uczniowskiego Koła Informatycznego, zyskujesz możliwość udziału w darmowych szkoleniach, wykładach i spotkaniach z osobami z branży. Będąc częścią naszej społeczności, możesz poznać pasjonatów informatyki, towarzyszy do projektów technologicznych, a także doświadczonych twórców którzy chętnie Cię wesprą.',
	},
	{
		id: 1,
		question:
			'Czy pomagacie w przygotowaniu się do konkursów informatycznych',
		answer: 'Wspólnie z Olimpijskim Kołem Informatycznym prowadzimy cykliczne przygotowania do Olimpiady Informatycznej, choć z pewnością znajdziesz tu także kompana do nauki do innych konkursów informatycznych.',
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Co UKI ma ze współpracy z uczniami oraz partnerami?',
		answer: 'Współpracując z uczniami, sprawiamy że jeszcze więcej osób ma możliwość rozwoju. Służą temu również współprace z partnerami, które zachęcają młode osoby do pogłębiania wiedzy i stawiania sobie coraz to ambitniejszych celów.',
	},
	{
		id: 3,
		question:
			'Czy projekty dalej są moje, gdy zgłaszam je do UKI? Jak działa prawo własności intelektualnej we współpracy z UKI?',
		answer: 'Tworząc projekt w ramach działalności Uczniowskiego Koła Informatycznego wszelkie prawa do niego pozostają przy jego twórcy. Szczegóły zawarte zostaną w porozumieniu. My udzielamy pomocy merytorycznej, ale nie rościmy praw do Twojego projektu.',
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Czy UKI jest fundacją, stowarzyszeniem?',
		answer: 'UKI nie posiada osobowości prawnej i funkcjonuje w ramach struktury Zespołu Szkół Licealnych i Technicznych nr 1 w Warszawie.',
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Jak zrezygnować z działania w kole?',
		answer: 'Rezygnacja z członkostwa jest możliwa poprzez nadesłanie pisma w sprawie rezygnacji na mail: kontakt@uki.edu.pl',
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Jaka jest atmosfera w Waszym zespole?',
		answer: 'Codziennie dbamy o przyjazną atmosferę w gronie UKI. Dla podniesienia ducha rywalizacji naukowej, organizujemy konkursy z nagrodami',
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Czy mogę dołączyć nie mając pojęcia o IT?',
		answer: 'Tak! Jeśli jesteś na poczatku swojej przygody z informatyką, chętnie polecimy wartościowe źródła nauki i wskażemy drogę w kierunku odpowiedniej specjalizacji.',
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Czy udział w UKI coś kosztuje?',
		answer: 'Nie, członkowstwo jest całkowicie bezpłatne.',
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Skąd dowiem się o aktualnościach koła?',
		answer: 'Informacje o organizowanych wydarzeniach umieszczamy na mediach społecznościowych i serwerze Discord. Tam też możesz zamieścić informację o tym, jakie tematy szkoleń Cię interesują. Bierzemy pod uwagę opinie i pomysły naszych członków.',
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Jak mogę brać udział w darmowych szkoleniach?',
		answer: 'Informacje o organizowanych wydarzeniach umieszczamy na mediach społecznościowych i serwerze Discord. Tam też możesz zamieścić informację o tym, jakie tematy szkoleń Cię interesują. Bierzemy pod uwagę opinie i pomysły naszych członków.',
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Jak możecie mi pomóc w realizacji mojego pomysłu?',
		answer: 'Jako Zarząd Uczniowskiego Koła Informatycznego, mamy za sobą udział w wielu projektach społecznych i technologicznych. Korzystając z własnego bagażu doświadczeń, pomagamy w formie konsultacji czy porad co do finansowania inicjatyw. Jeśli masz pomysł, ale nie wiesz co z nim zrobić dalej, napisz do nas!',
	},
];
